「突發」十八區同時出現「守護香港」Banner

我發夢見到係7月21號係維園，同埋要著黑色衫

印錯日期
7.21先啱

推

推，

1001

第一張白色底 小心暴徒用A4紙印個”1” cover佢

師兄有見地